所有驚光復元朗出事既人，你地先係真正中咗港共既計

唔好再講咩擔心前線既藉口啦，前線完全未撚驚過呀。
你地中咗港共既計，因為你地克服唔到內心既恐懼呀傻鳩

BUSINESS AS USUAL

只有 business as usual 先唔會正中下懷

前線義士連子彈都唔驚，你地就係到質疑自己既手足，圍頭佬有核彈我就驚啦

推 唔好令和理非驚呀 無人左個盾

我自問一直係和理非
但係今次光復行動，我絕對會企出黎，亦會盡我和理非責任，絕對不阻撓義士行動，絕對相信前線手足決定

老共真正係想將義士從人群堆拉出黎

光復係向鄉黑說不
拯救和理非！

愈叫唔出愈要出
愈埋同學同事
你班三毛網軍 加油
你地出一個post
我推20個光復post

成班人係到吹到黑社會好撚勁
黑社會本質咪同黑警一樣
人多恰人少
但佢地仲要無槍

元朗上環一齊推

前 線 未 撚 驚 過

5大訴求係主線任,光復元朗係招兵士氣任啊啊

對唔住可能我開得太多元朗post
但實際上和班非面對緊既恐懼，一定要靠我地手足一齊陪佢地克服，而呢樣係呢場運動既關鍵

邊係 因為鄉黑唔想你地入元朗阿傻鳩

樓主正確

唔敢出果d就算

唔好阻人出

打倒白色恐怖 要大家幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

照出
照光復
不沖擊

唔係驚佢地
而係驚得不償失

講呢啲兩邊都係手足 兩邊同樣重要

我支持入元朗 但主要驚刀戰 斬人佢哋真係做得出 會好多人受傷 去之前要諗清楚啲癲佬用刀要點應對

官商鄉黑問題 咁撚嚴重
人身安全受威脅 呢個咪就係因為政權敗壞囉 你唔搞佢唔代表班鄉黑唔搞你

入唔入係要諗清楚 至少要有五千人
因為真係開拖 唔係講玩 件事係要從長計議 唔係一句起佢墳就真係起咁簡單

屯元天咁撚多手足 連屋企人都保護唔到仲點光復香港

其實大家唔好再諗對碰
牛屎佬咁大個本營係到
起晒佢地檔口 起晒佢地屋企
再搵人食卡碧